[親生仔] Google Pixel 討論區 (48) Google Launch Night In好似一直強調夜晚

pixel 4a 5G 大部啲，但又細電啲係咩玩法

lm

新手注意：

Pixel機主要分：flagship 同 mid range, 個名主要用a黎分
flagship: pixel 3, pixel 4
mid range: pixel 3a, pixel 4a

Function, Spec
flagship: 以pixel 4為例，雙鏡，flagship soc，ip rating(姐係防水防塵），玻璃背，wireless charge
mid range: 會比flagship差啲野，主要係單鏡，mid range soc，冇ip rating，膠背，no wireless charge

買：
香港仲係冇行貨，所以你主要買嘅方法只有上網或者等水貨佬入香港

上網：美馬，b&h
香港水貨：先達嗰類啦

上網買要睇ship唔ship香港，google store就好多時都唔得，集運都ban

Pixel版本：
主要分unlocked同carrier，香港一定係用unlocked，carrier係要用指定電訊商嘅電話卡

Google pay/root嘅問題：
google pay喺冇root機嘅情況下係冇問題
有咩情況要root: 想用一啲limited function，姐係pixel 4 motion sense喺香港唔用得，想break呢個limitation就要root機，但root左之後google pay好有機會用唔到，仲有銀行app都用唔到

保養：
話明水貨就當然香港冇得保，除非你自己寄返去美國

購買指南：
同平時上網買野一樣，揀完入地址比錢，跟返上面嘅information去買，最最最正路喺美馬b&h買嘅，佢會寫送唔送香港，直送就落得單，揀返unlocked版就得

請注意：
唔好用 VPN 係amazon 買嘢，有巴打俾amazon連lock兩次account

我見pixel 4a個快叉係兩腳，想問下你地會買個轉插咁用原廠嘅定另外買個3腳嘅用

等得部4a嚟，又可以訂5了

Pixel不嬲都係廢電

pixel 5細部啲，但多電啲

最初駁住轉插用

後尾自己愈嚟愈多嘢用USB叉電,索性買個支援PD又多位嘅USB火牛嚟用(Anker同XPower都有),完全冇問題

不過如果有買要注意伙數,冇記錯PD冇18W以上個Pixel Stand都係會唔識着,同埋用唔到快速充電(好似係)

有錯請指正

google 就係因為粒中階U
又要同時出兩部前後代嘅電話
結果要硬生生閹割4a 5G某啲功能而令買pixel 5嘅人心靈上有啲安慰

都係因為武肺

LM

等緊pixel 5

Nest Audio

lmlmlmlmlm

個發佈會用香港時間係10月1號幾點?

希望佢燈錯$699
survey 個$699 可能只適用於sd865
唔係765g 真係唔夠人爭
何況750g 仲快過765g

本來都等緊pixel 5諗住佢$599。
但依家s20 fe都係$599 我真係諗唔到佢點賣同價用 Sd765 90hz.
同一個鏡頭都用左幾年

好煩 p2升左正式11之後 連登入親多圖嘅post都會lag到用唔到

幾多個用4a既會升android11?

原來原裝套加石春貼係唔會頂，使用感非常良好

一出即升，用 pixel 唔即升無咩意思

確實個 config 輸晒嘅
睇你對pixel 有幾多信仰

Marc Levoy走左之後
pixel 5相機係咪唔出新features？

等發佈

有無升左an11既巴打實實在在咁係whatsapp用到chat bubble

用左pixel 3xl兩年 就係舊電頂唔到一曰

依家最唔捨得係screen call同埋個Google camera app

Samsung 用gcam port都係差d

升左

我install完factory image應該雙wipe哂
未root佢都話我cts profile: false
有冇人知點解

bootloader unlock左就會

如果pixel 4a 5G賣$499
都係買返4a算

所以而家冇pass safetynet??

但4a 5g 有廣角鏡

裝MagiskHide Props Config

俾s20 fe屌打 mola mola

$699 s20 fe:
S865, 120hz, 4500mAh, 25W quick charge

$699 Pixel 5 (leaked):
S765G, 90hz, 4080mAh, 18W quick charge

分別就係呢啲

s20fe Amazon賣599

oh fuck
rip Google

如果pixel 5唔理想.. 想跳槽

佢硬件唧牙膏 唧得好離譜 又唔係平
無限上傳原始畫質又冇埋
人哋其他廠都已經有3年os update
除非真係有好勁既黑科技 但唔似會有

cls pip bug
可以同時control肥YouTube + home screen

比多$1500買廣角鏡 大mon同大電

google個腦裝屎 pre order 30號但隔咁耐先出貨？

嘩 屌打

傻鳩先買pixel5

硬件都未做好就cut走晒自己啲賣點 真係叫人淨係買佢個g cam咩 利申:當初棄iphone轉pixel都係為佢個無限原尺寸同g cam

有台灣人話，搞出咁既spec係因為有好多前htc工程師跳槽去Google

pixel3 上11後順左

留意返，係成條team過左唔係好多

factory image 邊使改 fingerprint 㗎?

pixel 4a唔root機情況下有無中文介面揀？

當然有

Google收購左HTC 所以係同一批人囉

mon貼個問題解決咗未？

pixel 3真心超勁
依家用落一d都唔out

除左一開有閃光mom bug
fix完後再冇乜大問題

可以直等pixel 6先換機
因為google photo三年無限容量都就過期

有冇人喺 Android 11 用緊 Lawnchair + quickswitch?

未
不過我嗰部就機熱先有少少事
少出街

全面比下去
想要粒Titan m買p4a 就得

睇黎都9成9可以skip p5

電先係問題，本身已經細，而家得82%但唔知邊到換電好

如果p5 貴$200但同spec 嘅話
我都會揀p5
而家根本唔需要揀
佢係局你唔揀佢

battery health 95%

大家有冇開a o d
開咗電池用得快唔快

還好

唔root咪lock番bootloader
好簡單

點樣check battery health

accubattery

好似唔準
升11 之後好似去到好快

客家基因入曬去google 唔怪得做到htc收皮

4a 5G同5已經咁接近
如果有5a既話，真係唔知落咩spec

如果p6仲係走依條路線
建議真係執咗條line佢
唔好浪費地球資源

係amazon 訂左部pixel 3

真幫人tune 機好過

Why 3

唔想買4黎root 用radar, 3xl 128太貴, 845 同765g 差唔多

好熟

我好多年前都好鐘意Google

新機100%嗰陣都唔見得好夠用

如果865會換機，765G就等6算 用緊3除咗電之外無乜問題

pixel 4a上左android 11 用nova launcher成日用用下跳返去pixel laucher, 明明set 左nova做default. 唔知有冇人有相同情況。

電已經係問題
何況6000內一部電話唔算過份

利申 3用家 會換

Samsung S20 FE
我會好懷念Stock Pixel UI

會有一粒勁過5嘅soc

可能過多半年出自家soc到時唔好後悔

4a升左11個觸控極大問題 碌碌下手機 睇其他野 成日會㩒到其他link 廣告。whatsapp又係 㩒實無郁突然間會打左電話俾人。有無人都係咁

我一路誤會咗4a 5g冇廣角
原來有
咁真係諗唔到畀貴千幾蚊買pixel 5

請問係啲咩嚟?要ROOT先用到?

哩個係我一路質疑pixel 5係唔係真係會用765g嘅原因

pixel 通常leak得都中9成

你可以search下google pixel 4 motion sense

30號佢話出pixel watch嘅話
會買部p4a 黎粗用
就算出年p6生性可以入手
部p4a都可以拎黎做後備機
仲可以有藉口俾我買埋buds2

Google啲硬件配置係咁令人費解，以往都係

thanks

不過有啲報導話粒865 有耗電問題

samsung 個系列S20+ 同 S20U
分別 4500mah 同 5000
出嚟嘅續航力都好一般

4a喺香港用唔用到esim？
例如clubsim

我部3仔用lawnchair都係咁
感覺係RAM management差咗
結果FC咗個launcher

應該就唔會有

睇硬件睇數字嘅人係唔會諗咁多

4A用night mode影低光相，仲靚過一吋SENSOR DC影，真係誇張

用緊 iPhone 8
好想換 pixel 4a 呀

custom rom pixel experience

旺角有幾間黃店都有得換，我之前用Pixel 1換過

好難比

幾耐可以拎返？名

第一站，如果佢有現貨即刻換我諗半個鐘到，佢寫Pixel 3換電$350

另外問過師父到，冇貨，要訂

有冇人要pixel 4a貼？有3張全新未用, $50

同你一樣用緊3，但舊電去得好快就嚟頂唔順

中價機夠用嘅話4a無得輸

因為我唔打機

我除咗iPhone 8 依家都有用緊 essential phone

三星自己都有安全晶片

好似Titan m好d
利申用緊三星

有冇人可以分享下用4a影嘅星空相

你有冇用埋quickswitch?

3a可以

扣埋稅轉美金先$649 usd

有冇人識點整走頂頭果個無用日期bar?佔左好多位果個

如果可以整走埋底部果個搜尋bar更好

Google無攞去驗安全等級，無辦法知粒titan m去到咩級別
三叔而家嗰粒第一代係 cc EAL rating 5+，下一代暫時係流動裝置最高嘅6+

要比硬件緊係輸
比影相我覺得無得比

有無巴打知點解我部pixel 4a 果粒 NFC 制會灰左㩒唔到？

6都可能俾個775g你

部pixel4a係咪只有用csl octopus sim先用到八達通？

Quickswitch都未支援Android 11

3a嘅要唔要星空相香港好難影但近期又冇得去旅行

bug黎，正常冇呢個tile

好啊 遲啲我諗住去西貢沙灘試下影

呢張係加左google photo嘅星空filter

呢張係原本影出黎

咁即係好快會到？
如果想叫佢送去自取櫃係咪依刻就可以打俾佢？

點解我都係24號ship但而家無論係Amazon定SF個網都係咩都睇唔到

two tone design?

天一半地一半咁做乜鳩

柒柒地....

應該係prototype嚟
論two tone design 3仔個比例好睇d

咁多日都未更新
不如向Amazon/SF跟進下

咁你應該等到6 都唔使換
睇個勢google 見中階機好賣
應該都唔會無啦啦出返銷量差嘅高階

問題係5呢個spec唔上唔落到底會唔會好賣

真係唔知google 想點
除非出到黎話 5 影相勁好多呀果啲
但係明顯都唔會咁
出兩部中階u 隊死自己唔知做乜

咁即係唔使升住

價錢決定一切

早過你買 我仲未ship 屌

amazon個網係攞sf嘅data, 所以sf唔做野，amazon都冇計

台仔官網做緊特價，除左4a

諗住買pixel 3 moon貼, 結果見到pixel 5 pixel 5xl 貼

最理想係5 唔賣得 4a定4a5g賣得 迫番google用8系ub

已經唔係柒柒地

想知佢地相機啲硬件係咪用足咁多代無升級過？
3 果個前鏡多人讚又改廢

pixel傳統係出前就已經leak晒所有嘢 唔通今次終於唔係

問題係中階Spec 係咪賣返中階價先

4a要用八達通係咪只有用csl sim?

你當佢中高階囉

應該聽日到?

無知一問，3XL應唔應該轉5
本身部3XL係舊電開始打柴
15 16唔知換電好定換機好

你想換咪換 ， 又唔貴
想更抵用咪4A

利申 3仔 電開始少 會換

巴打會換邊部？

5

唔L係掛 佢寫預計幾時到呀？

So 9 sad
我寧願係DHL送都唔想係SF

Pixel 4a有兩個sim slot就好，點解唔出

啲手指模..油淋淋

點解臨出先有咁多冇講過嘅rumour

例如?

s20 fe 好似有分4G同5G版

自取櫃要排隊wo(聽講都等幾耐下)，要自取就揀翻“站點”啦

esim 實測ok

甚至而家有冇XL都唔知
可能咁多日啲rumours都係流料

請問可唔可以教我用esim?
同埋係咪雙待? 畫面會點顯示?
thanks

有冇人試過部4a用用下個畫面會hold住幾秒?

esim會有qr code, 你network嗰度加sim佢會有得比你揀係咩sim, 揀返esim就scan code, 大至上跟返網絡供應商個方法就可以

加完有得揀phone msg data嘅primary priority係用邊張sim, 但兩張都會stand by, 畫面上右上角由一個網絡接收變左兩個，其他冇特別

有冇考慮電量

有擔心過,但係再擔心落去就要買pixel 6
啲尿袋冇用一排攞返出黎先

呢輪係咪都sf派

android 11 ?

我8號買、23號出貨，dhl。

Pixel 4 XL 128gb
amazon賣緊5000蚊港紙

pixel 5xl 後鏡保護貼
又有少少野比我地期待/ff 下

豐澤有4a買

平行進口貨品=水貨

炒埋一份

不過人地送個一開五火牛都好過冇嘅
又可以碌卡儲分/印花

係，android 11

賣貴成700 蚊

後日就發布會 到時再決定買唔買4A都未遲
我就等緊4A 5G，平時唔打手機GAME

用765G真係比samsung同sony夾死, 人地用865先賣5千幾6千

留名

遲下凶宅賣埋pixel 5就正

試過

賣水貨仲要貴兩成就自己上amazon買好過啦

等4a 5g 版

但起碼可以 check 左部機外觀冇事先攞走
頭一個禮拜有事要換機又冇咁煩

唔知係咪錯覺，我發覺用pixel 4a connect airpods pro 出d 聲仲靚過iphone

貼撚完張淘寶imak貼先見到大大隻手指模係貼入面

有冇其他貼介紹

我部4a 如果打橫時Auto rotate 左，攞番直部機，佢好似好遲鈍咁好耐先識轉番直。你地部4a有冇咁?

利伸：已上Android 11

有

如果真係765既

豐澤幾時開始玩埋水貨

未聽過

仲要無保養 寄番去整都冇得搞

咁嘅樣你都得落

我發現間唔中會出現, 係咪升左11先有咁情況?
部機一到貨冇幾耐就上左11

部4a 12號落單今日收到貨
搭單問下有冇其他app可以取代掃瞄全能王

一樣

5仔唔通真係有XL?

唔通$699係XL版?

誠哥覺得4a有錢途

豐澤都賣水貨？

豐澤「海外代購」公然賣水貨？小店：冇影響
27-04-2017

仲未出到貨比我，睇左好撚多評測，好撚想用呀屌，等到訂得Pixel 5都未用得
btw係YouTube搵左勁耐先得兩個不知名香港channel講下Pixel 4a。

原來pixel 4a係越南做，pixel 5係唔係都係同一條line，都係越南做。

點check？
accubattery？

水貨都有包7日換機咩？

鳩估咋
係大舖買水貨佢冇咁嘅 offer 點同細舖鬥

有
唔記得7日定10日內
上次買水貨kindle佢係咁講

不過重點係佢有幾多貨
依家下下都要運成個月

4A 係咪用唔到病貓個指紋登入?

用到無問題

有冇玻璃貼介紹？or去邊間搵人貼玻璃貼？

終於攞到手
個size同重量真係好正
估唔到膠背都咁好摸，好治癒

我用z fold 2 都覺

唔係錯覺
我用Sony X1 II都覺

但佢d聲既輸出無iphone 咁大聲

係細聲啲
但啲聲實啲
冇咁壓縮

時間都係金錢
唔想等幾個星期就比多幾百蚊啦

但已經缺貨
係入得少定係真搶手

連你都到左手，即係所有巴打都到手啦

乜嘢係掃描全能王。。。

最近出既花3 部 4A 個大細 同價位 係無敵 3000 加埋 運費都係吸引

是但Adobe scan 就得

誠哥可能係香港Google直接拎貨呢

不過誠哥都賣嘅好處係可以有figure畀Google睇到喺香港賣Pixel/ Nest有冇得做

佢有個位賣 tech 野 果到早就有 google nest ring 果D 水貨野 唔係第一日

今日收到dhl送 都係無空氣啵

係，不過賣周邊不嬲都少人買
香港撚有人知咩係nest/ chromecast咩

airplay都未必知，淨係知自己部電話可以射嘢過電視

gcam入面個lens唔得咩？

homepod都冇咩人玩啦香港啲smart home野基本上得大陸公司有玩

支那app feel...

以我所知豐澤係有賣某d google products eg google home, nest mini, home hub, chromecast 但以往pixel 同pixelbook都冇
今次pixel真係第一次
推到有行貨

荔枝的故事
精誠所致，金石良緣
各位巴打共勉

絲打真堅持

我SF反而有air bag

誠哥爭取香港行貨

根本就係支那app

進駐大舖第一步

我有
但啡盒開過

唔會又吉盒下話

我update完佢地個app最新版之後就用唔到

屌你又ff

誠gor

我都有，順豐送

係支app啊，所以睇下有咩替代
唔該巴打晏啲試下

但我自由鳥加儲值卡呢自由鳥出esim 就好啦

可唔可以分享下邊間用到esim

冇保養 不如去citylink買有18個月「保養」

水行貨，即係行貨，不過係水，佢間鋪自己保，即港行

barcode scanner 用咩app好？ 唔要大陸developer

用相機app Google Lens ok

我發現覺得係大聲同實d

如果係要read QR code，用Lens

不如問香港有邊間esim,用唔到

pixel 4a 3.5 mm 耳機位output 好垃圾

其實係咪冇可能等到pixel嘅hardware追上其他牌子同年嘅flagship?

其實年年都係
希望今年都係啦

pixel 5唔係765G咩？

咁你講到好似年年都唔係用嗰年嘅flagship soc咁喎
btw 一日未發佈都唔可以咁肯定765G just a rumour

因為我今年想換電話
所以想睇下要等幾耐先等到
我冇理由買返舊㗎嘛

我同你同一狀況同一諗法
都唔知換邊部好

我都係12號落單28號收貨,
可能真係同機

如果真係765G，我可能買部4a平平地用住先
用返一兩年睇下有冇邊部話返上個hardware再換

究竟Night In有咩含意

Firefox

pixel用唔到volte, 你地覺得有冇影響？
係咪講電話嗰時唔可以同時上網？

wifi繼續可以上 冇wifi就變3g上網
折衷方法WhatsApp call

4A up咗An11 touchscreen有問題，唔用mon貼就冇事，明明An10用mon貼都完全正常嘅

正啊

但唔係次次傾電話都會跌落H，有時係直程傾緊電話冇data

amazon直送香港

推
之前都係用開B&S

係推力唔夠定點？

我自己用好似有d細聲左之外就聽唔出有咩特別

希望貨源充足俾香港既朋友喇

以往 US Amazon 一過左發佈會就有得落 order?

可能你個台嗰個範圍冇3g掛

果然同機
單click著mon好敏感唔係好慣

試過轉落3g之後打電話都係咁

單click著mon

你本身之前用開點著mon

之前雙click熄mon同著mon

Prime day有無試過pixel 平

可以彈琴

嘜原來csl冇撚左octopus sim

4a定4a 5G

唔知今次chromecast 有冇行貨呢

諗緊，可能4a就算
慳返嗰少少，兩年換機

想問下係咪冇gallery
點搵返啲screen capture

google photos

google photos > Library > Screenshots folder (under Photos on device)

咩料 部pixel卡住喺開機個畫面
係咁loop

留守P4XL

P5 除非有驚喜、唔係應該玩完

p2用家，掙扎緊p5定s20 fe

我都係P2XL 用家

求下佢用865
最多我俾佢加價100美金

同你一樣諗法
唔知應該點揀

依家我唔知，不過之前都好似唔係間間門市都有

奧海果間直接答我冇再出

same 倒緊水 3hrs唔夠嘅screen on time
打算換電 睇下等唔等到black friday

點解amazon同google store都搵唔到4a嘅
無貨？

唔送香港

手痕試下插隻手制果然用到，插滑鼠有埋cursor，親生仔果然唔同啲

4XL都唔送
仆街了

10月13-14日 amazon prime day應該有得平

之前p4xl賣5100，依家上番7600

澳洲pixel4做緊減價 等埋pixel5出先決定買邊部

有無人9月30日發布會 會睇直播 好似凌晨4點播

有冇巴打知道用筆劃輸入法點打個情字個部首？

有影響
有 VOLTE 唔會跌落 3G
收咗線又要等一陣先上返 4G
如果玩緊 online game 有電話入即斷線

咁都幾麻煩
15 16緊p5 s20 fe

club個esim係用唔到外國版xs

丶丶丨

唔該巴打

係有D影響，人地打俾你會好耐都未通，你部機都未響人地就收左線

岩岩入手4a
想買下條google bar 係咪無得搞

2am
咪嚇親人啦

點樣都係 4a 抵玩 加埋速運 3000蚊 算係咁

ready

link?

原來聽日

未到 冷靜D

push

其實點解到而家香港google都未有行貨？
真係好奇怪
有冇人知點解？

真係好問題
之前出廣東話google assistant 嗰度都係用pixel機畀記者玩

不如爭取有volte
齊齊send email

同樣等緊
如果減到699澳紙又抵喎
我衝4算

想問下台灣google store係咪冇乜可能買到兼直送香港

如果5仔真係leak咁樣
我都想補翻部4xl

係765g 㗎啦，Google出機最冇秘密
嗰時出Pixel3 XL前個死人M額有leak情報咪又係個個都唔信，最後都係100% match

pixel watch其係係堅定留
無流出
唔似會出

無流出即係無

有啲好奇點解啲leaks會話拍片support 4k 60fps
連Pixel 4用855都做唔到, 而加用765G仲廢,
可能Google今年又會塞新自製chip落部機到? 好似之前visual core同埋titan m咁

拍片4k 60fps, 835已經得
765g 粒chip係最高support 30fps
拍唔拍到其實好多時係間廠放唔放出嚟
好似sony 用865 做到4k 120fps
但係samsung 用865得4k 60fps

唔好fake news, thanks

但765G support 4k 60fps

官網冇寫反而其他網有

sor, 睇咗playback

Qualcomm官網版版唔同
不過我信765G可以
點都勁過835

仲ff緊google自己整chip去慢慢取代snapdragon下次就直接自家chip

個好奇位係點解Google之前Pixel 4用855都決定唔support,
但Pixel 5用765G又support返
除非啲leaks有錯 / 9up

點解未有camera new features 流出？

當leak變成常理

呢個好似不嬲冇咩流出之前都係流出啲parameter，但如果係algorithm進步應該唔會有咩睇到

今晚個live長31分鐘

爆料爆到連個發佈會幾長都爆埋

橫掂而加啲發佈會都係播片
會唔會遲下成條片流出埋連發佈會都開唔成

差唔多 5同4a5g無咩分別 spec講一次已經夠

24號話ship咗 雖然預計6號先deliver
但而家打SF都查唔到係邊
忍唔住問Amazon 佢答得好實一定會6號收到
就睇下係咪真係咁準時

個spec都10之8, 9 confirm啦
P5無真雙卡

今晚冇得聽Prof. Levoy講書
當年響美國sit過佢堂

到時係咪要係amazon搶？
會瞬間out of stock?

搶咩？pixel 5?

係啊

有sf no.? sf個tracking好廢

邊度影點解好似有雲咁

唔自爆啦用3 xl影，搵冇光污染嘅地方真係好辛苦

但嗰啲係雲定咩黎

雲啦

SF no.呀
真係好廢到而家都係話未收件無資料

搵定轉運

有冇4a用家，個line fully killed之後就算開番，佢都唔會再push notifications?

四條邊都一樣thickness
下巴好似窄過4a

Shipped就會有tracking no
但係SF未收件係check唔到
俾啲耐性，寄出咗自然會送到府上

我想問下個個Astrophotography 係點樣整出黎..我見人PIXEL 3 都有但係我用NIGHT MODE個陣都搵唔到既???

利申: 用緊3XL 同埋相機APP好似已經更到最新

佢應該係有tracking no.但係sf冇update

auto, night sight喺好定嘅情況下自己開，用tripod會比較易開到

姐係一定要用TRIPOD佢先會自動開??? 因為我試過放係條柱到佢都冇開到

你唔郁佢應該會開到

我上次跌撚左部電話之後. 冇左個DOUBLE TAP功能 同埋一打電話/WTSAPP CALL個陣..會成個黑左MON..係禁咩制都係黑色

最好就客製化，落用spec買家有得揀

吹左咁耐都冇一間實行過
最多都係儲存大小

係呀 但願好似上面位巴打咁講只係未收件
放完四日假之後就收到

洗鬼搶咩 重要又有4a5g自己打自己唔覺得會大賣
同埋都係個句等bf

99%唔到，啲撚樣只係用你都check到嘅方法答你
amazon多數都用template hea覆

經驗來講，一係冇收貨，一係唔見咗件貨

如果搞成咁，google就optimize唔到部機
點會用落順過其他機

所以唔介意google唔用最新嘅cpu/ soc

sf好少好少會唔update status
所以我覺得你當收唔到會好過

我都做最壞打算到時收唔到
我用電話號碼查順豐都搵唔到件
7號都無就send多次email叫佢refund再賠償

賣得平就話 同人地一樣價 買你碌鳩咩

Project ARA

我用開旗艦機就好撚介意
p5 用865唔用865+我都即刻鳩沖
765g

對硬件冇咩要求

Beta 1用到嚟依家
我終於頂唔順Android 11會zoom in wallpaper
唯有落返去Android 10算

唔打機真係冇所謂
有4000mah, 90hz 4K 60fps, ultra wide,有得升至Android 14已經夠哂

set wallpaper真係好有挑戰性

冇256gb，512gb版本

裝咩要咁多? AV?
我 2xl 64gb仲有位剩

不過當時 Pixel 5 系列還沒開始發表，因此是否真的會開賣可能還要後續觀察。至於價錢部分，Pixel 5 售價為台幣 18,990 元 (折合港幣約 $5066.5)、Pixel 4a 5G 則為台幣 15,990 元 (折合港幣約 $4266.1)。

就咁睇張spec sheet 好似冇咩驚喜

camera new features得電影運鏡同廣角鏡

765G

4a 5g呢個價錢既話 我諗都係買返4a

4a 5G 3000尾都可以考慮

4邊一樣窄 加側邊開孔 加大R圓角

New Google Pixel 5 features
Perhaps the most intriguing new feature hinted at in the Google Pixel camera app is flash intensity, as not many smartphones have this feature. By the sounds of it, it would allow you to change how bright the flash is when you take photos in dark areas.

Google already has a popular Night Sight mode for its camera phones, which takes great low-light snaps, and since flash is also for dark settings, it's not entirely clear why the company is working on two separate settings for such shots. Perhaps it's for improved front-lighting techniques in fairly well-lit situations instead.

Another feature hinted at is motion blurring, which would give action shots a bit of 'natural' looking blur like what you'd see from a DSLR camera. This is an example of Google making software do in its smartphones what hardware does for most dedicated cameras.

Next up, several smartphones now have 'audio zoom' for video recording, in which audio gets louder when you zoom in while recording, and it seems Google is working on an equivalent. 9to5Google suggests this mode might need hardware specific to future Pixel phones, though.

Finally, it seems when you record a video in the camera app of future PIxel smartphones, you might have the option of immediately sharing it to a range of apps including Instagram, Skype, Twitter and WhatsApp. It's not clear what advantage this will have over using the built-in video recorders in those apps, other than perhaps resolution (though that often gets downgraded when sharing anyway).

We'll have to see which of these features end up in the Google Pixel 5 (or future Pixel smartphones).

留名等睇5A中階機會勁過5，Google要夾硬cut function扮中階玩撚死自己

等prime day同black friday

條product line 越嚟越亂

有冇人知pixel 4a有冇work profile

用全黑 又贏

pixel 4a 變左無得輸

4a5G好吸引

咁樣部5 真係好撚廢

部5有乜唔同

pixel 4a5g

幾點live?

1:58

有冇link? thanks

Pixel5 Event

可以去呢邊傾

唔知係咪角度問題，就咁睇好似5條黑框窄過4a5g

就算唔打機 但可以用勁U 靚mon 大容量
廢唔緊要 個價就唔好咁閪 清楚自己定位
5千幾蚊賣垃圾GOOGLE食狗屎啦 幫佢護短果班打手都係

4a 5g $499

半粒鐘完左

毫無內容

即係迫我買4a 5g

真係得一隻色 唉

美馬玩爛咗無得直寄香港？

哇

CPU GPU廢到

用緊3 爆哂mon 諗住換5
但完全唔吸引

爆咗換一次 再爆多
dragon trail真係dllm垃圾

而家4a用gorilla glass3都有啲驚
就算買4a都買返個殼穩陣 懶整

你去邊度整

部5仔冇Neural Core、冇Wifi6、得18W叉電

Google係咪真係short撚咗

google 真係痴線 好心出返部貴D既高階865機啦 要打機既真係買唔落 又冇咩真features

無Pixel Neural Core
無google photo
無2 tone色
無colour button
完全唔pixel

係咪粒765G 好撚強?

點解出5用唔到neutral core係今晚嘅迷團
完全無咗hardware最大特色
我都打手咗pixel好耐
今次無激中G點

自己買自己整 3a好撚易 係最易整嘅手機 沒有之一

你知邊度買的 都係得嗰度先有

GPU嚟講應該仲衰過845

唉
咁嘅價錢咁嘅U即係迫我買 S20+

果度買的零件係咪唔會係原廠，其實係邊度出廠？

mon色果d會唔會同原本有分別

Cpu介乎pixel3-pixel4
Gpu俾Pixel 3屌打

起碼又要等一個月
啲瘋狂youtube review先再算

Google今次冇寄Pixel俾Youtuber?

如果BF減到落499 都可能會買5既…

因為4 4xl唔好賣
而對比3a太撚好賣 斷撚曬市
發現wfc你snapdragon幾多幾多 上到網就夠
新snapdragon u又百鳩幾蚊美金一粒
所以全心做mid range

出部冇分別嘅5仔係strategy嚟
特顯4a有幾撚抵屌 加埋blackfriday嘅加持
4a稱霸世界嘅日子 指日可待

Samsung fe真係望撚住pixel5打

原定副無人知
色我用落同原裝唔覺有分別 亦冇得對比
5百幾蚊可以搞返好個moon 我覺得用到就算 反正好快換

對細機撚黎講
唯一安慰就係細機終於有大電

部pixel 5連neural core都冇係咪求其交貨之後再出第二部，根本出到咁嘅spec係直接叫人買pixel 4a 5g，啲feature drops又包埋舊pixel，連普通人都知唔會好賣嘅時候，咁大間公司嘅marketing唔係會覺得會好賣掛

啱呀 希望keep到細機大電

有冇講用三星mon定京東方mon

諗返起上年個個係到屌4仔
而家有啲想行回頭路 考慮下4XL
等埋review同bf

岩岩先開部4a黎用
岩岩開始用有d熱係咪正常

Google 自己都半放棄pixel5

希望Pixel 6 做返旗艦

其實佢出到咁既樣都算係自己攞黎

5一定唔買

可能下年custom chip 所以今年過檔亂咁黎?
第一次做pixel fans 抬唔起頭

平平哋買4a做過渡仲實際

美馬 pixel5 pre order 唔寄香港

用緊2仔本身想等5，雖然有wide鏡
但而家諗緊買返4定4a

睇嚟我部3XL仲要捱多年

用返3 即刻訂咗4a俾老婆
等下年6/5a/6a

訂咗google tv好撚抵

為ultra wide就買4a5g
夠做

唔知係咪Google覺得市道唔好 生產又少又同時轉越南廠 賣唔到貴

本身想3轉5 但而家都係買4a 等下年 頂盡都係買4a5g
5真係唔吸引4000頭都仲可以去馬 5000幾真係不了

到時一齊買

死電起碼仲有得換頂下

我果部直頭defect機

想知Pixel 5, 4a 5G active edge仲有冇

冇咗

咁不如出4a 5g算
p5出嚟俾人搏屌

我屌呀
my fav feature

對比返3仔真係得啖笑

心水清

其實佢大可以4a 5g 大moon 90hz wide鋁機身

變咗大機多啲功能 淨係出兩部 4a同埋4a5g(大機)

我個部中咗 screen discoloration

agger 而家出部p5一樣U高30hz但貴200真係俾人圍屌

今晚焦點

咁之後索性下年Pixel 6

我爛掣 壞主鏡 死sensor 叉電鬆

有朋友壞主鏡自己換咗

5
EU/UK訂 送BOSE QC35II

其實都唔知關唔關鏡頭事
影10cm距離都仲可以
太近太遠會矇
同埋有時會起波浪干擾
可能係測距壞左

情況一樣，換完冇事

同cpu同相機

差成二百美

邊有人買貴個部

定價個個傻左

仲要等black friday仲有得更平

bf平一半仲買得過既

唯一差別防水

台灣賣唔過五千

點都只會係等bf先入手
真係買既話

bf 平好多？
之前無買過

無youtuber收到機
無review片

部機唯一可期待既係續航力

我上去睇都係
係咪蘇州過後冇艇搭了

fake news?

無貨，捕實返貨啦

好似直情cancel咗送香港

已訂Pixel 5

笑死，買 4a 真係無錯

等你包膠

cut左4a 5G, 5仔加返個耳機孔同減USD100
咁未算囉

唔等black Friday? 時間上唔差得幾多

而家用緊初代Pixel，舊電幾個鐘就打柴，用到好炆

另外，老婆話我叻仔搵到份人工多六成嘅新工，叫我唔使慳嗰一二百

明你感受
當係真係急要換就真係唔會理嗰少少錢
不過bf真係平好多 150-200off 都有機會

Pixel 5對我黎講最吸引既係個下巴窄過4a好多

38xx 多咁多野
仲有邊條on9 會買4a

本身諗住狗衝 佢而家連google photo都無埋 係咪玩我？

新出都會平?

我老婆部LG都unlimited high quality, 係咪已經唔使宣傳架喇？定係無埋unlimited high quality?

我就諗住轉返去Pixel OG然後upload original quality

唔知喎 睇黎等BF入手算 狗衝不了

喺台灣Google store訂係咪都得? 見佢早過美國發貨

有冇懶人包

pixel 5 金屬機身

Google: 5仔肯加多2GB ram俾你，已經值咁貴

Amazon 仲未有得買

同問 但送唔送香港

俾多30hz 你直頭抵，賣一部蝕一部

諗緊買4a 5g 定4a好
想要埋個wide 鏡但唔鍾意大機

今次台灣竟然賣得平過美國
台灣 18900圍返hkd 5100左右

有咩咁廢 用緊4a完全唔覺有問題 有咩load得慢

佢個launch event都有講4A仲好賣過3A

想買4A 5G但要等到11月先有得買
日本版就10月有 但聽講會被拆機

google tv喺邊訂？

用緊4a都想換4a5g

外國撚送返netflix半年差不多免費

thanks ching 我都覺

8gb ram

今年完全冇黑科技驚喜 Marc Levoy走左真係好大影響
Google再hea做pixel 只會步Nexus後塵

羨慕

今次US model P5 先有mmWave
P4a5G 要Verizon model 先有mmWave

冇mmWave 平100
美國個mmWave band
香港用唔用到？

Pixel 5 超廣角鏡頭的單位畫素則是1.0微米，搭配f2.2光圈，視野是107度，範圍看起來沒有普遍的120度要大。
得107度

Dave2D讚到咁勁嘅

兩樣夾埋$6000抵屌？

咦 我反而留意左原來日本版係多左種FeliCa 卡可以插
咁可以提早1個月買黎玩WO

日版影相有冇聲

所有機都係unlimited high quality，所以已經唔係一個賣點。得Pixel 1 有lifetime unlimited original quality

應該要轉運啦 ，台灣買5仔幾抵玩

係

Google tv幾正

打算買，唔知轉運會唔會bam

台灣冇上

有無邊間做台灣轉運架 唔過五千都ok

我都想知

你老味又係得 128gb
返鄉下食屎啦

我 pixel 3 長期 98% storage 就係等你部 pixel 5

想問amazon 買pixel 4a 有冇mon貼附送???

我LG G6都係等撚緊佢pixel 5
結果俾部4a規格嘅flagship我

無送 btw有無人試過邊隻貼好? 係咪呢隻有黑邊加cutout覆蓋率高又唔阻感應最fit?

就咁睇呢度都幾多人用P3

用緊 好多指紋

thx 唔係好明點解佢speaker位左邊要再cut落去 好似得佢一間咁cut法

Amazon pixel 4a 突然間冇得免運香港

誠哥又贏

屌 仲諗住買

琴日仲見到，今日冇咗
前幾日仲特登等到發佈會之後先買

我都係

應該買4A XL算...
無90HZ同IP68 慳返$1500

11月先開售 可能冇減價

colour button都無埋

本身有得直送香港?

buy and ship 應該得?

有可能 研究下先

4A XL貴左
5就平左

不過其實用 90HZ 真係幾正

本身amazon有 $275x 直送
都唔知之後會唔會有翻
出邊買貴幾舊水又唔抵

岩岩見到 台幣買好似好撚抵
可能照衝5
慳成$400

但係有冇得裝其他 apps ? e.g. ViuTV
無記錯 Android TV 好似可以

我都想買4a頂住檔先
部3唔想整 太多問題
快啲有返直送就好

但 4a 5G 幾時出？

想知台版 美版有咩分別
差成千蚊

冇mmwave

點計到差成千
美版有5G mmwave

sor 柒左

睇返啲size 原來4a 5g同我而家用緊部lg g6差唔多
應該買5g 不過要11月中先有

ship by amazon嘅先有香港免運
依家唔係冇咗免運而係amazon嘅貨已經賣晒，得返私人賣家
amazon入返貨就有返免運

差成千台幣囉

project soli會返嚟

不過5仔無3.5mm 屌

係 計番hkd 應該4800左右

4仔有折 已買 5真係狗也不屌😪

如果bf 5仔有減150-200
Vs 4xl大家會點揀

如果p5 有soli 咁既價錢先叫合理
都係等p6/7有冇 畢竟個人比較睇好soli
new tech係要時間比人/developer explore

nest audio可唔可以當computer speaker 用

我會揀p5 90hz平時睇野都舒服d

11月中 跟著再運埋落去 計計埋埋都去到12月

睇定d 嘅巴打？

送香港？

但而家係sold by Amazon都唔送香港

4xl 都有 90hz

豐澤同鬼域都有得買，Amazon就唔送了

其實電量係幾好J 適合長時間使用
但5仔貴係爭唔落

難得5仔粒電今次竟然唔唧

係wo 睇錯左4a
咁既話 會用完個android os update period同埋唔打機
5>4xl
唔係就4xl>5
同埋要睇埋4xl減到幾多

等 black friday 減價

一定有

而家係Amazon 訂都要10月29 先開始出貨

未有review睇

好想睇s20 fe vs pixel 5
影相 同 multi task既比較

m$ lens notebloc %

5減200 會買5
499先係合理價

4 xl 咩價先上年 bf入4xl 依家都好撚滿意 一樣價唔法諗一定4xl

pixel watch

pixel 5 amazon 有得訂？

請教吓各位ching
想買chromecast with google tv應該喺邊度買？
見amazon us無上架
官網買係咪一定要用美集運

實係誠哥打電話去amazon叫佢停 咁唔係放曬啲股票！

想問下響香港做唔做到google trade in

而家睇美馬喺美國做到
但未確定開返香港有冇

uk amazon訂左，計埋運費52xx, 話16-19 oct到

5係咪似iPhone咁四條邊一樣闊度？

其實兩部新機最大問題係咪冇咗unlimited photo upload?

3a用家

係 視覺上好正

見肥花啲人放4a $3000
呢個價入手有得即買即用
都算係咁啦

香港啲telecom好似係用n257. us model係n258, 260, 261

送bose?

屌
咁買美水咪浪費咗100鎂？

3a 都冇啦

得返元祖 pixel 1
係 life time unlimited original quality

但都叫仲有high quality
依家直頭係乜都冇

p2用家諗緊換p4a5g定s20 5g定s20 fe
p5真係買唔落

High quality 所有 Android 機都有
所以唔提姐

睇落唔似喎
直情high quality都冇埋
去到4a就完

所有Android機都有unlimited high quality呀，我宜家轉咗Sony都有

5轉左送3個月100gb google one

原來係咁

就算iPhone用google photo都係unlimited high quality

點解$52xx咁平
我要件$6000

未退稅？

頭先發現度電話主頁果度無左溫度同天氣個LOGO
點解會咁

然後5a要leak了

用英鎊俾?

缺貨

其實買英國版係咪最抵
有3腳插 £499平過$699 usd

其實4XL真係唔差 係輸在係香港用唔到e-bank android 都係要指紋先方便

齋影相係咪4好啲

我都唔知，價錢變左，但確實係pixel 5 ,sell by amazon eu

3千即買即用 ok 啦

小心冇mmwave

我想問下呢到有冇人用緊google smart home ...我最近想試 諗緊好唔好由燈膽開始入手

我都係
已經好幾日

呢個

#649 有個人回覆咗我 應該係白卡嚟 我睇唔到
佢講乜嘢

正常回覆黎

Unlock完入到Home Screen個Widget都係

香港5G用sub 6定mmwave定咩？唔熟5G嘢

冇睇event，Google點做到4K60

765G本身support

係Google 自己lock咗

同問

我長按個時間開一開個偏好設定
出番主畫面又出番黎

我用緊燈 , 好方便

Amazon UK Pixel 5:

Amazon US Pixel 5:

UK 價貴幾多下

1. Qualcomm自己冇講過support 4K60
2. 同樣用765G嘅Velvet同Nord都係冇4K60

我記得之前講過

唔係 unlock 版咋下話

我都係唔得

一定係unlock, 但囉唔到bose ,要本地人

black Friday會平幾多？

第一頁講左
唔好用 VPN 係amazon 買嘢，有巴打俾amazon連lock兩次account

點解我睇到係$599? 同埋佢冇寫你unlock版

Amazon免運費係咪唔會出現

我估未返貨啫

我禁過下其他google product都有free shipping阿

Pixel 5 amazon 已斷貨

今年完全冇驚喜
出貨少定真係好賣？

咁快
我岩岩睇左4a 5g 499歐元

同你Report咗試試

US 同UK機係唔係冇分別？
除左個插頭

[US / FI] Model GD1YQ

GSM/EDGE: Quad-band (850, 900, 1800, 1900 MHz)
UMTS/HSPA+/HSDPA: Bands 1,2,4,5,6,8,19
CDMA EVDO Rev A: BC0/BC1/BC10
LTE: Bands B1/2/3/4/5/7/8/12/13/14/17/18/19/20/25/26/28/29/30/
32/38/39/40/41/42/46/48/66/71
5G Sub-6: Bands n1/2/3/5/7/8/12/28/41/66/71/77/78
5G mmWave: Bands n258/n260/n261
eSIM
[UK, EU, CA, AU, TW, SG] Model GTT9Q

GSM/EDGE: Quad-band (850, 900, 1800, 1900 MHz)
UMTS/HSPA+/HSDPA: Bands 1,2,4,5,6,8,19
CDMA EVDO Rev A: BC0/BC1/BC10
LTE: Bands B1/2/3/4/5/7/8/12/13/14/17/18/19/20/25/26/28/29/30
/32/38/39/40/41/42/46/48/66/71
5G Sub-6: Bands n1/2/3/5/7/8/12/28/41/66/71/77/78
eSIM

US 有 mmWave
UK 同 TW 都無

有無Pixel 4 XL 用家會買 Pixel 5 ?

Pixel5已買

CHing點先攞到$5 balance

已訂 Pixel 5
利申 Pixel 4 XL 用家

點會

咁正!

有無人覺得pixel 5 隻灰綠好好J

英版唔係要俾tax 咩

境外好似唔使

試左直接ship 香港唔洗

邊框窄到

唔係台灣版最平咩？

香港Sub-6行n1 n78 n79，mmWave行n257

所以買us版最唔抵

可以買UK版了
有冇類似black friday嘅嘢?

google store

送香港咩 我搵左幾間集運都話唔送電話

非us版sub-6都係一樣，但唔aupport mmWave

support

如果台灣果邊有人收貨之後寄香港，咁係咪會最平？
英國amazon我唔見有$499

但佢運唔運到番黎香港先 如果你有窿路可唔可以搭單買

問下個fd先

上次運野返香港，一日就到左屋企😂😂

4a手影嘅！利害

如果你朋友同你都ok搭單買多部 我比tg你慢慢傾

聽日覆你丫

慢慢唔急的

同問 ，都想知道答案，希望寄到啦

今次咁平既

要睇有咩插頭，睇片冇影過
自己上網搵圖

唔覺有
好似得藍芽

點解amazon買嘢要開vpn

岩岩上去GO1BUY1個網到睇

GOOGLE PIXEL 4A 價錢
• 直寄不包關稅: 台幣$ 11490 + 台幣$ 977 (到香港的運費差價)= 台幣$ 12467元整

ok wor

499？我好似見唔到有499

咁多人買P5

佢係show 599, 但埋單嗰陣會變做499

pixel 5除左多左廣角鏡， 無賣點咁濟
真係不如買部pixel 4 外加d廣角鏡算

巴打有冇訂原裝套？英馬好似冇。

點解Google整親硬件都整到屎咁，啲市場定位同行銷策略真係差到一個點.......想問吓大家水貨都照要買pixel係欣賞佢啲乜嘢

直送香港？

入錯post?

頭先禁過黎睇，係可以

岩岩睇到 原來mmWave 值 $100

特登入嚟請教你地呀

用緊4a 見到5差唔多等於2部4a
反而想pre order定4a 5G

前4代其實幾好 除左容量同無dual sim (支援e sim 已解決) 其他唔係差太多 最少都係果刻粒U係旗艦(只計ANDORID) 同影相最好 更新快又易root BF買-200計番唔算貴 但買5果班應該要去驗腦

其實每一代都有D 缺點, 例如頭3 代得4GB RAM 但同期其他廠都去到8GB, 第4 代冇左指紋解鎖(對我黎講好過face unlock), 第5 代其實某D 幾完美, 唔講粒U 中階其實夠用, 冇左Active Edge 想點

咁其他廠一樣唔完美 睇下要點揀 依家一定只會用密碼解鎖 無指紋對我黎講無乜野(當然一定有好過無) 買左1 2 4XL都有用過 4XL唯一一部當主力機用 唯一係無wide

定係用?

你比英磅仲平

搞好global felica啦柒下柒下咁
就算粒u嘅升級感不大都會買
又淨係出得128gb

個時買3XL係bf bundle同人夾嚟買
ram係相對少但夠用，影相又靚加前鏡雙鏡
雖然m額好多人都卻步

已訂

即係要香港5g啱用嘅4a5g
機價要US$599?

邊部?

P5，英馬買

呢間問緊 未覆

咁耐都未有pixel 5 上手片睇既

英馬有4a 連運費$35xx HKD

揾到一條 hand on

我都搵到 不過係黑色
係咪google無比錢D youtuber
Marques 同Dave 都無

直運香港就要大約英磅513.28
大約香港$4837.95
計埋用HSBC Visa signature 回贈後

要彼多HK$ 136.75 運費到, 同集運價錢差唔多

用緊pixel 2 XL, 如果BF pixel 5 減到4000左右都應該買了...

如果唔用5G, 好似都係4A 最抵玩

你集運嘅話可以拎埋Bose qc35

有咁貴咩
我睇都係啱啱好3000左右連運費
重要有現貨

用集運會係要英磅599

搞集運仲煩過Amazon

349+13.68運費
兌港元當10算

今年Google好多野都cut左 冇好多顔色揀 得128gb 又冇xl版

你去到pay嗰版佢會變咗290.18+運費咁上下
可能係退稅嗰啲

為左個廣角鏡 我會繼續等

係喎
$3115

等左個廣腳鏡好耐

好似話係啲廠因為武肺收哂皮
Google搞唔到咁多個版本
不過我覺得佢地至少都應該整多個256GB

一開始唔會比哂d色你揀 Pixel buds都係咁
你當p5 係p4a xl, 佔屏比高左 部機細左都合理

想買Pixel 5
但有冇方法用返Android 10?

thanks ching

Video stability勁到
4k 60fps好順冇好似S10+咁窒窒地

就咁用平時個Amazon account入Amazon UK 。唔使地址證明喎。

Amazon 一個account 可以去唔同國家買野

UK Amazon show 599英磅
點做到499

check out 睇

其實Pixel 5拎上手個感覺會唔會大4a好多？

用緊3a 諗緊換5定4a 5g好

咁無計，我就唔需要個鏡頭

5同4a 大細差唔多一樣

除咗日本

希望Black Friday有平

我都係噤諗，不過我就dbs world新卡儲緊dbs dollar

Pixel 5可唔可以自己校60Hz同90Hz?

老老實實，我本身都冇諗住咁快換機所以乜鳩都冇睇
但係啱啱睇咗下先知原來4a仲細過3a
搞到有啲想換
唯一問題係我根本冇需要換機...

好奇一問，其實 pixel 鏡頭都未到 16Mp. 如果用 high quality 係咪都會壓縮左。

唔會，我部Sony都係未到16mp，用high quality 都keep到原本像素

但 keep 到原本像素中，係咪 size 都一樣？ 未到16Mp, 原相入原相出當然無必要用 original quality. 只不過如果唔係的話， original quality 始終有其價值嘅。

其實499gbp重要直ship香港都幾抵 想pre-order

點樣攞佢個5gbp

size 係壓縮咗，但係都係12.2mp

thank you.

係順豐送嗎

唔急換機可以等pixel 6
會用Google同Samsung 一齊研發果粒u
so far pixel 5只係柒喺粒u度

巴打你就好啦
我想問中間查唔查到運到邊定佢突然就送到架？

4a5g要咁耐先有, 開始諗淨係為咗wide鏡值唔值得等

個ultra wide都唔係好wide

有好過無

pixel 5 個鏡頭係咪都係無 upgrade sensor 果d?

我想問如果我買左個SMART LIGHT BULB..但係我冇買HUB. 用電話可唔可以聲制到??

咁咪唔好換
利申等緊black fri

for now 大家覺出p 4a 定 p5 好 ?

利申: 部廢機就捱唔住

依家4a無得ship香港
遲左一步

其實一早有人比較過相喺high quality同original quality嘅分别，兩者冇乜分别，但都係話如果之後用黎執相就會有少少，但普遍肉眼唔覺，片就好似分别大啲

諗住出部4a等下年啲機support 5g好啲再換

下年pixel 6 自家5nm cpu再加pixel watch

睇你邊隻，philip嗰隻好似一定要hub

我接左pre-ord 係Amazon UK, 之後佢lock 左我account, 話我張HSBC Visa 有問題,要交最新個張月結單解lock. 24 小時內回覆可唔可以解lock. 唔買得即叫我等Black Friday 架ja

我都諗緊轉4a 5g，定5

我部u11+粒電就快收皮，1日都捱唔到

其實有咩時候會需要用到

iPhone XS 轉 Pixel 4a
會不會好不智

好，信你，我等一年！

個headphone要自己claim 仲要Wait 14 days from the order date before submitting your claim，之後先寄比你。即係唔會連埋部電話一齊黎

想出部4a
岩岩上美馬睇，連運費炒到去4000

pixel 5 好似唔係勁 pixel 2 好多咋喎
我都係用緊 pixel 2
好想換機 但又無乜衝動換 5

Hue出左新型號可以單獨行Bluetooth LE

買來延續android 3年

2 xl升5夠用啦
準備買

我係UK amazon 買完lock 我account

用vpn定點?

我都係
尋晚Update d資料比amazon 今朝就unlock左

amazon 唔洗VPN， 個account 係美國買開野，第一次轉去UK 買，就lock account 交信卡月結單，24 小時內回覆

即係要畀佢睇月結單

應該係平時都係美國買野多，突然轉UK 買,懷疑彼人偷用所以lock

明白
咁我先上年買過一兩次, 希望唔會lock

另外想知Amazon prime uk有冇free shipping 30 days trial

但影相好似同 S10 差唔遠

香港直運應該無free

岩岩寄出 4A 等收貨

4a 無左免運香港 係咪唔會再有返

早買早享受
遲買唔一定平幾舊

遲買等Prime Day

點解google唔出個旗艦cpu但相機差啲既手機
你叫唔影相既毒撚點會買

之前用過英森買過野 咁應該唔會lock

部機已經消失咗，唔好白等
順豐如果入咗syatem就gen到tracking no. 唔會咁冇交帶

炒

我都試過 第一部4a 都係消失左

影風景 影食物囉

我試過訂張spigen貼都可以冇呀

以美馬果啲CS黎講，一日未到星期二佢地都唔會受理退款要求架喇
我都好似巴打你咁諗部機應該係無咗
但似乎只可以等到星期二晚先可以make refund request

啱啱9衝完
so far未lock

amazon都好on9

我都彼佢lock 左,交埋credit card statement 都話唔得, 話24 小時內Delete 個Amazon account, 所以order 會cut 曬, 叫我開過另一個account 買

市場現貨買算 3000 蚊重想要搵到幾平？

重返Google陣營

啱啱出果陣免運費
$2800左右

早買早享受同平幾舊如果唔用特快既話

特快加運費都差唔多3000

當然時間多唔介意等 可再等下

真係全aluminum背

想問下係咪amazon買既都係unlock版

佢無寫到係carrier tied 定 unlocked

carrier tied好似係香港唔用得？香港一定要用unlocked? 定你係外國巴打

求命
我部4A不停自己重新開機

Let's goooooooo

你整過乜嚟?
試下reflash先

仆街 俾你問一問嚇親

我岩岩搞清楚 應該係unlock

咁又係 買嗰陣冇叫我揀plan定點

冇做過D咩
佢開機一分鐘左右就會話system 沒有回應

點reflash?

佢又重開啦

1. boot入safe mode睇下有冇事
2. 冇事就wipe cache partition試下有冇用
3. 冇用就factory reset

個個都唔等BF
搞到我都好想訂

Google 影相真心屈機

Pixel 5 定Sony Xperia 1 mark 2好
兩部都想試

用過Sony包你想轉會iOS

其實我用緊iPhone 只係想買多部機

咁Pixel啦，Android唯一推薦

入咗SAFE MODE好似冇乜事
唔該曬你啊

係咪好興奮呢？

前SONY忠實用家
雖然唔會部部都買
但用親都旗艦機

Flagship影張相都過熱，又唔夠RAM⋯⋯

第一次入safe mode
我係個乜都唔識嘅盲毛
依家等多陣睇下佢會唔會又重開先
wipe cache partition係點做咖?
其實我有諗過factory reset
但係佢唔俾但要入pin嗰陣佢唔彈個數字俾我 連pin都入唔到

依家嘅sony 我搵唔到優點
有幾愛有幾恨

想問下呢個時候應該買4a 5g係邊度有見amazon好似搵唔到
同black friday係咪會有減價而家掙扎緊塊錢要買pixel定ps5好

佢應該出PS5 + Xperia 1ii/5ii連手掣mount bundle

不過佢影夜景模式快啲就好 依家要等一陣

s10+

power + vol up咗成分鐘都冇反應

差住電試試

巴打手震? 啲樹好似油畫

要熄左機先

因為佢係AI合成 所以一定要等
iPhone pro 11 都要等

但等幾耐就睇I/O有幾快 或者條RAM頂唔頂直入RAM先

光過日頭喎清

無震，夜景mode部機係咁

夜景嚟講4a真係要ok 抵屌 ,正常就咁對焦影就得 最多淨係較亮度 乜都唔識懶人專用

Imagine $699 bf減$100
其實同而家£499差唔多

沙田光污染好嚴重 我影到好光 唔記得較返暗

會唔會買第二部半價

主要係佢宜家有得直運 唔洗搞集運係幾吸引

都係唔得
但入返正常mode又冇再重開
由佢啦, 再出事先算

係啊, 我有熄機先

Microsoft SwiftKey 幾好用

係
可能隨時冇直運
btw amazon 買係唔係有保養? 有問題可以return?

我又係咁,佢叫我開新account 買,買完後又lock左, 之後再send 個credit card statement 彼Amazon UK, 之後終於肯unlock 新amazon account 再彼我買過, 係咁彼Amazon 班Account Specialist 玩

而家終於買到

大家訂green定black

Green

想問下是否英馬要dispatch先扣信用卡，因為唔見佢有扣數同hold額

green 幾靚仔女

利申：無錢買

Amazon 係出貨前先扣數

唔該哂，因為太耐冇喺amazon買野

大埔巴打

hi

最後冇買4a?

買左

同一個位4A有冇影

我8月由Pixel 1轉咗Sony X1II，so far 未試過過熱，好順，開心使用中

本來諗住等Pixel 5，不過中階U，不了

用pixel4a 影既相

仲要繼續出遙控

點拎個5gbp 係咪prime reading個個？

廣福邨

of course green
如果唔係好難分 4a/ 4a 5G定係5

same1516緊
edge sense
唔通我要再戰一年

pixel3 用家表示都係等埋bf咩環境先決定換唔換pixel5

係咪11月17日個個?

同問 5 gbp how get

Amazon US Pixel 5 已Temporarily out of stock.

呢張冇用 夜景模式

冇 人手 手機點用腳架

英馬係係咪全部都係unlock版?點解會平d?

Amazon 好似只賣unlock 版, UK 版仲要保養兩年, US 只保一年

見到上面有講mmWave問題
香港5G有無用呢樣野? 我唔識

今年bf好似1127

少咗5G mmwave 得美版有 所以台版都平過美版

個mmWave 唔中香港頻段, 買來都無用

仲要UK ver三腳插

我都係為左edge sense先諗pixel，鬼叫HTC自己收自己皮，help都help唔到this company

邊度睇保養兩年

5G mmWave: Bands n260/n261
香港係行n257....即唔中,買US 同買UK 無分別, 個mmWave 無用

Warranty US, CA, JP, TW
1 year

UK, DE, FR, IE, AU
2 years

全球保？

香港Sub-6行n1 n78 n79，mmWave行n257

無論買英美版本都唔support n79 同 n257

冇新機冇software update
help me
但4仔5仔都唔完美好難買得落手
佢哋啲features合拼就好啦
唔係我貪心 只要4大電有手指我上年買撚咗啦
Google

忍唔撚住 訂左

同埋就算band support到
以而家市面上5G水貨機黎講
個台唔夾都係有機會用唔到
韓版台版已經唔少呢啲例子

但係普通5G係support到?

3a 星星mode on off
第一次玩星星mode

#965

想入部pixel用
買4A 5G定 5好

個人覺得買5都係弱智

除咗無線充電+類金屬機身仲有咩分別
Btw想問係4A 5G定 4A好，啱啱打錯咗
主要係拎嚟隨拍

pixel 4a 呢兩日影嘅

講起嚟英馬送耳機

分別就係貴咗
我自己偏向揀4a(我都想換電話)
一嚟唔知4a 5g香港用唔用到5g
二嚟其實大家都係想等部真正flagship級，不如留返啲錢

月亮點影到咁？

又話出pixel watch 既

其實我反而想睇下d review點講
點知今次竟然無派機比人拍片
連mkbhd都無

分析咗其實買5係最明智
佢上年p4 start at $799 都係64gb, 而且仲可以上到$999
如果唔比較其他牌子嘅機, 今年p5真係affordable

仲有，唔打heavy game嘅話
我敢講呢部電話有可能做到12hrs sot+
4080mAh大電，765G, 1080p慳電, 畀多2gb ram咁部機負荷冇咁重
只係90hz用多啲。比起上年, p4又貴又細電
你估真係拎部電話打AAA game咩

加上佢今年又加返fingerprint sensor, cut咗啲gimmick嘢，反璞歸真。
佢又有聽用家講加返個ultra wide, 4k 60fps, 真全螢幕。

金屬機身都做到wireless/reverse charging, 好過玻璃機背易爛
冇投訴啦 對我嚟講算係旗艦

Pixel Fan Edition
一早預咗係咁嘅價 我愛你Google

765G......
收我5k以上，真係只此一家
雖然你死忠，而我亦都對pixel有好大期望
但真係買唔落手

我都用緊

有回贈應該$4800左右
所以我ok 仲有mon貼送

我要性能，我要科技，我唔係要價錢平，亦都唔係要mon貼
我要又平又抵我去買屌米啦

S20 FE 囉咁
之前都掙扎過但最後敵不過Pixel stock UI

直接用小米比太極端

但係我想要Titan M

買Pixel 5啦
將會係google最成功嘅一部機
Perfectly balanced

咁應該用咩？屎為??

D人都只不過嘈5仔果$200USD upgrade既野唔係好值姐
玩Pixel stock UI可以買4a 5g/4a 軟件體驗差唔多 只不過抵玩好多姐

諗住買4a平平地頂兩年，再睇下p7會唔會係好嘢

mmWave 已經值$100
再加埋啲ip68, gorilla Glass 6, bio-resin 金屬機背無線叉電
值$200啦

已經skip p6

先唔講mmWave值唔值$100
後面嗰堆嘢肯定唔值，而且亦都唔係我care嘅嘢
我好撚care chipset

咁又冇理由用1年就掉咗部4a㗎嘛
窮撚唔會年年換機，我儲咗幾年錢
忍咗部勁疾老爺機3年，諗住今年all in p5，點知佢咁撚樣

當你用過625, 660呢啲中階soc, 會發現其實都幾好用, 更何況765G算係中階裏面嘅旗艦最top嗰啲, 唔會失禮

利申: 我以前都係一定要用8系soc 直至2016年pixel冇行貨, 迫住用 Android One

其實你有咩需求要到8系chip set呢

打機講畫質就需要
如果用黎返工用中階足夠
建議一部打機一部返工

知唔知可唔可以手動調校想用60Hz同90Hz?

p2用家諗住等埋bf睇下p5咩情況再決定
依家反而驚嚟到香港用唔用到5G

8gb ram, 防水防塵, moon size, 電容量, 3.5mm耳筒位，其他未諗到

我都有少少愕然

講到尾都係睇cpu 其他咩都唔理

既然你部電話都唔係run好高要求嘅嘢已經應付到日常，一部行得好暢順嘅機同差嗰少少嘅速度真係有咁大影響咩？